[OnTV直播] 港超聯 15/10 - 14:30 - 流浪 vs RF富力

視像直播Link：
手機版
網頁版

15/10
14:30 - 流浪 vs R&F富力 @深水埗運動場

預計雙方正選陣容

流浪

黃子揚
徐宏傑 摩域治 基頓 楊賜麟
黎洛賢 卡拉鍚 廖培楓
鄭兆均 基士頓 卓耀國

R&F富力

般連奴
基奧雲尼 伊達 楊子藝
勞烈斯 侯俊杰
梁永豐 趙銘 羅拔圖 曾健晃
周煜辰

停賽: /
受傷: /

兩軍情報:

流浪
標準流浪雖然在高級銀牌賽淘汰夢想FC進身8強，但今季聯賽卻告連輸3場，當中兩場僅以1比2和0比1不敵冠忠南區及陽光元朗。然而，主教練狄恩對球隊前景仍感樂觀，並寄語球員只要將平時操練所做的帶到比賽上，便離勝利不遠。
狄恩說：「其實球隊大部分賽事，戰況都處於均勢，球員經常在上下半場臨完結前失去集中力，導致失球，之後就很難收復失地。老實說，這兩個月以來，我對球員並沒有不滿，他們亦在操練期間非常落力，所以他們要做的，就是將平時在操練所做的，在比賽中展現出來。始終賽果才是最重要的，我認為球隊前3場聯賽值得最少取得1或2分，但有時足球就是這樣殘酷。不過，相信只要有好的發揮，從之前的錯誤中學習，在打開勝利之門後，就會更容易重返正軌。」

R&F富力
由於主場及天雨的問題，R&F富力先後有兩場聯賽賽事延期，目前在聯賽僅踢兩場，先後不敵香港飛馬及冠忠南區，於高級銀牌賽首圈亦遭理文淘汰出局。主帥馬里科坦言球隊不適應「港式足球」，並會就之前的比賽進行分析，亦不排除改變踢法，並以長傳、斬中及射門的方式來爭取入球。

港超積分榜
1 傑志 4賽10分 +9
2 飛馬 4賽10分 +3
3 南區 5賽9分 +3
4 大埔 5賽8分 +4
5 夢想FC 4賽7分 -3
6 元朗 4賽6分 -3
7 理文 3賽4分 0
8 R&F富力 2賽0分 -3
9 東方龍獅 4賽0分 -5
10 流浪 3賽0分 -1

= 支持流浪
= 支持R&F富力

like呢個留言 = 支持 兩隊欖炒

並不排除以射門方式爭取入球

比賽開始前5小時內，天文台發出以下警告訊號(或仍然生效)或預計將會發出以下警告訊號賽事會取消

- 八號或更高颱風訊號 或 黑色暴雨警告訊號

比賽開始前5小時內，天文台發出以下警告訊號(或仍然生效)或預計將會發出以下警告訊號, 將按既定程序於賽前視察比賽場地，檢查並確認場地是否適合如常進行比賽

- 三號或以下颱風訊號 或 紅色或黃色暴雨警告訊號

其實都幾大機會cancel

垃隊

9:30仲掛緊8號就會cancel

個風又玩鳩畜力

香港足總宣布：於10月15日下午2時30分假深水埗運動場舉行之香港超級聯賽 - 標準流浪 對 R&F富力 之賽事，鍳於在比賽開始前五小時內，八號颱風訊號仍然生效，故賽事取消，補賽安排將會在稍後公佈。